[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6258)

大路寶寶

日假完全唔知點買好

各位午安

馬馬

樓下落地獄

all in strike king

11c!

你老母俾牛屌

新条b早

杜狗出水未

G牧師早

澳假15c未

等

我不是gay的

以正視聽

幾時淨化佢

冇比人cc做咩要淨化

開唔到 擊飛咗

杜蛇復出打救波台手足（第二季）
重心
1）悉尼盤
2）前鋒盤
3）神船盤
4）紅鑽主勝
5）名古屋盤
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

屌 留名睇炒哂

大頭寶寶

個人睇好
老鼠
英花
696

杜蛇幾時有真飛

唔會 應該中4場 大家唔好串

收左山啦 贏到上岸

口水飛先毒

有時會勁中

得得！

老友救世未？

下盤屍(迷八）

有人係你個爐到搶口 唔屌柒佢？

三箭0-0

又害人

最尾果句綠色大字
算你老實啦

約左佢出嚟隻抽

老友早

晚安

搶口到。。。

閪花奶咗兩次嘢

琴晚又豬8蚊

心跳今季幾勁下 想要心跳多過閪花

老鼠都買你班友仔

朝早艾斯估中 冇買 原來2.09

一場東京 一場前鋒 輸都合理啦
重點係佢今季攻力唔錯

跟左世三

澳假似開細波

咁你買多少

$50

印仔
估唔到呢到都見到你

屌 個球探又用唔到

讓半一 Ed西盤 如果以前既老鼠真係狗衝

前鋒盤 食硬

主場打日乙料 會炒唔起？ 輸勿屌

ios用唔到球探 點算

澳假角大有機？

半場和好無呢

你唔係gun既咩

重心

出閪水？

千祈唔好 老鼠閪波黎 落底會傳番後

上盤了

2021年了
雖然球探睇比分個介面係幾簡潔

老鼠不嬲都係角細隊

有冇人記得未開波前波圖晉級賠率幾多？

咁用咩 有咩介紹

2.2

7.7

主公型到唔講咁多 將戶口最後$10都donate俾佢先

365囉

以前365網頁版先好用
有得加星號同入波聲

個個都叫孤做外仔 賣料 唔係開個channel 來做咩？
如此 大逆不道之事 絕對唔會發生係曹孟德身上

主公

屌比你快過我

大家都係為主公

呢個谷係睇曹操點樣鳩up？

Yup 私水要比錢 8成命中

8成命中
發撚過牛頭

我講笑

完全唔明佢點解要改
呢個入波聲次次都嚇到我

米尾主公 明明100%命中

本身反手已經係8成啦 你俾月費都on99

拉

快donate啦咁

我都知
佢有8成命中咁撚得閒鳩up咩

以前好好用 介面精而簡

我都成日比佢個入波聲嚇親但好爽好過癮

戶口最後7.7 比埋佢

主公 別開槍 自己人

絕殺入波聲爽撚到
有時炸左仲有雙重享受

要支持埋角落貓同郭嘉

達達b 支持bu wong同學

有入波聲先爽

出Bobo就有機

10.5b得番1.65

10.5B 1.65

佢作客幾勁

今日我將會大鍋全勝

乜撚野老鼠讓半一又比卡超假波反底？

11.5b 嘅話西部會有9隻 係睇吓shitney有冇3隻

有啦 上場對貓叫都刷左8隻

細波細角confirmed

驚你連番印度嘅機票錢都輸埋

澳職大波7+

想直屌西部聯贏

但見主公心水何引誘
問到何時時機先熟透
你要靜候 再靜候
就算輸錢 始終要gun

想買客盤 有冇人跟機

要分享比主公了

好

前鋒盤得返1.81

跟

3.5細仲有1.38

你買咩

日職先賭

買50k落去贏19k

跟羊巴算
仲未見佢

@SG

早晨

長眠啦

唉屌

長眠啦 含家橙

你地兩個都比人block左

出左 請跟

澳職會唔會11c撚狗

中

澳職大細盤搞乜而家變大波格

啱啱好14撚14.5就有

心胸狹窄仲話自己孟德

上場就係神11撚晒11.5B
仲要補時5定6分數再俾個假希望

幾時同我做愛？

估唔撚到西shit改踢法 近兩場得3,4隻c

神船無小白

now

哈哈

加埋小妹！

做你老母

咁我退出

Gamble is not good

Fk u u piece of shit

Fuck you

咁請我食兩粒士多啤梨得唔得？

弱智？

發毛個d

冇毛唔食

改踢法輸波會唔會改返刷角踢法

但改完贏波

悉尼似必勝

要贏必先瘋狂刷ccccccccccccc

日假只買一場買邊場

決定jer你直到你改名

東京

點解

西部個盤咁高水

⻆大睇波算

因為我唔撚鍾意你

有冇人賭NBA2K

696

冇咗Kurto Lustica Diamanti

強陣？

客-主

鯨係咪強陣

澳假有100%水

主客 客主

屌

我

琴日 3.5s 13.5 14.5s

琴日你話要轟祖記唔講？

半大2.2

杜甫尋日叫人all in 祖晉

祖記冇輸啵 我話即場買主勝

主晉果個唔係我

澳假大球開硬？！

我有出艾斯水 但自己睇睇下netfilx訓左 諗住買小小

杜狗 要講幾多次

澳假買咩

澳假唔買大波講唔通

笑4 話要轟祖盤你喜歡啦汪汪

講撚左祖主晉好難開 波圖唔差架

Ok 半大1.5/2b

你睇番 我話買唔切 之後話即場主勝 你唔好咁撚尻好唔好

戇尻仔

你喜歡啦汪汪

冇拉拉撩鳩我做乜尻

祖記打多個都淨係走盤
仲要加時出埋局

講撚到我鳩up咁 你乜撚野居心

贏咗 派你2手薯條

2:1之後慢熱左

有真飛未

金蛇勁中

戶口得返200點部署好

咪踢爆人

半大都似

Cash out

西波
戒左半大

琴日比祖記迫害

比人話on9仔

弱智到 派路躝啦

出水未

狗會唔開即場，唔同3格角

依家d後生係咁 唔撚識尊重
杜狗杜狗幾撚順口

主瀑布式落飛

個位巴打堅持杜甫左好耐

FC悉尼 大家點睇
覺得會贏波輸盤

下次叫返杜狗 跟返大隊

輸波輸盤

屌老鼠跟排廢撚到又買唔落手

點贏波輸盤 半一喎

無即場唔知點買角好

咁又唔係 只係琴日出晒都贏

唔好買

姐係走盤

咩料

一直以為你個名係morata個d
原來係羽毛球人

輸一半

贏多啲

西部聯盤
鯨魚盤
準備勁中

大把人跟左佢架

杜鳩出左乜鳩

琴日如果買主晉 肯補應該冇事既 客晉果陣冇記錯都3.x

留名半一上盤俾狗屌

聽你講，等兩個鐘買前鋒角

金蛇

半一詩

東京 鯨魚

主 盤 g c咁多範都落 有邊範會開唔到

咁撚誇張？？？？？

全部

趙文半一詩 條撚準備

係

我今日將會大獲全勝

今日川崎前鋒定後備

悉尼角咁閪都開咁深

要加shark shark粉

5皮野 跟了

懶獨突買閪部+1先

唔知買咩->買大波

大哥

大波急回

細波了

又來

老鼠半贏全贏easy money

冇人敢買德島

大細盤彈出彈入投降了

今朝又兩場半和了

痾煙咗 你先同我講投降

懷疑馬會操盤手moon post搞我心態

我都比佢玩左 又升又跌

角大有嗎？

想買567+

要大又要細

67+就夠

前鋒主其他！

唔識買了

買100搏下算

尋日我都中咗歐冠大波2x1

4場對家

前鋒有即場點會正氣 0:0 7c ft

FC悉尼已4場聯賽不勝，包括近2場主場更是一球不入，演出令人失望；加上開季主場5戰只能僅勝威靈頓鳳凰，其餘非和即輸，今場不值支持。西部聯演出飄忽，一時大手交易，一時顆粒無收；上輪聯賽鬥西悉尼流浪者，球隊攻勢雖多，但最終卻以0比1敗陣。兩隊近期入球能力均欠佳，今場宜吼「入球」細。

FC悉尼盤

買咗個1/1.5 半大試試佢
有冇同路

ok

1. 子龍妹

率先估賽果 半 0:1 9c 全 1:1 14c

今場會開單，去問狗會拎

咁誇張

Ok 大波 + 567+ 了

今場跟馬會對家

跟我穩陣

死老鼠又昆賭仔錢

主盤 大波 大⻆

跟實杜蛇輸多過贏

第一次買過關

買注2.5/3大睇波算覺得有機會卡2球

西部聯射撚死悉尼

跟佢口水飛等收皮啦

死火 有我愛將BOBO

開個1比1出黎 殺大波上盤

要場場都跟你一定冇跟實

廢左好多

大波24

好想買大久保嘉人首名
可能馬會冇

對左 你可以收皮了

外圍大細彈出彈入 笑死

年糕要瘋狂刷c

祖✅
李城✅
巴✅
利👋🏻👋🏻
鏝👋🏻👋🏻
火車頭✅✅
西咸✅✅
祖🦇

勁

Feel到半場567

博老鼠反底

大家點睇東京對船

主100%

又五皮真飛

呢D飛數7成細左

屌 我一開頂朝早睇細波格

跟住食完飯睇變大波格

而家又落返去真係屌佢老母moon post

是

東京 冇小白嘅船只係爛船

貪心買大一格c 睇下會唔會神11完場

早左入手大波有冇人安慰我

爛船夠做啦

縮左

悉尼好大船

半個鐘前仲係大波格 而家5050

唔派點安慰

回飛開大

客勝 半場大 客客

咁買少少3.5試下先

有種神11

老鼠重心

今日ifc天台都幾凍

屌佢老母我一講完大波定細波就大調賠率

成班moon post狙擊我 搞我心態

杜甫號開出，今日7成命中

你買左咩 快

賭馬好過賭波啦

呢個真 快手派錢安慰我

拿拿林

我唔怕黑但怕凍

留翻d本 搏中連贏 一鋪翻曬黎

教我馬得唔得

依場直接all in 角大算

客一定會失波
買細波不如買主win

新冠病人陰莖勃起3小時不倒 要用針放血

我屌呀 又04分封??????????

咁快又封

唔會全外圍佬追擊你掛

又封

只
是日心水

猜波 角大24

我冇買 但我覺得係客盤

買唔切角細,針...

西部差啲

大波將會戰勝歸來

痴線 04分封盤 買唔切

終止交談 有內鬼

屌你波你都搞唔掂就唔好掂馬啦
唔該

西部咁都唔入

1c

+1

中柱

和波都夠

111111111111

大波波

秒c

秒糕

11111c

eason又病發

？

廢時理個傻閪
係咁刷咩7成煩過閪咁

梳 唔記得d藥放係邊

仲諗住買老鼠 咁快封盤

半大

馬會救咗你

屌你 你偷走個陣都冇帶藥係身

一齊叫 唔洗驚

半大 客勝

西部聯禁屌中

角大24

大家努力 悉尼1:0 準備

前鋒點贏3球呀

咁撚快封狗會

1111111

貝里沙上 細細個就聽過嗰名

閪部咁能勁
搞咩

對面廢啫

上次都係咁
點知俾人反cup

點解西部聯咁撚勁

我記得攞住藥走架

勝利果陣都勁

細波大角

上

西部聯次次都係踢上半場

啲藥仲係你床頭

半場11c先ok?

下半場俾人反cup

咪撚妹波屌你 入波呀

搵返了 你點知的

6分鐘開始訓地

客盤Gel

劇本
0:1
1:1
2:1
Super

角大24啦 西部係咁向傳都唔知做乜

隔離床

覺得今場開下盤多 但我想買上盤04封撚左

仲有無下場？

原來係院友 最近好嗎

水手定西鯨好 定2穿1？

巴巴！！

呢兩三日都係撳屌失波

啱啱收到風，醫生話你唔再出水，就捉你返嚟

刷角未

小妹一早出左水

大波慘4

日假 買咩好
心水想串 水手 東京 鯨魚 紅鑽 前鋒 心跳

屌你瀨尿就瀨尿啦 出水

小妹識分架

秒c唔刷角角大等收皮

唔敢買大波了

5x1 輕鬆la

半大又針

唔刷⻆踢閪咩 傳傳傳

應該中4場

角大等等先買
老鼠條撚樣唔刷成日

下盤日

000000000」

原來是你..

bee

0000000

開條半客黎見我

唉 佢害死我哋了

準備入波！

叫佢回水算

2c

22222

唔回50k 真係講唔通

外賣又贏

222

22222222

入波未 唔想第一關就針

你係炸彈人 又同路左
針

我唔貪 燒肉飯夠了

All in 左老鼠

水手 西鯨都吸引

等收錢

屌 以前真係嬲 買大波就變炸彈人

今年咁撚廢你都all in

公道到，係我就貪雙拼了

狼死到

同我重心一樣

半大未

全世界老鼠即係

Gooooooo未

西win

又半和

唔貪點會賭

全世界客

5分鐘1c我唔介意穩定慢慢刷

主場贏返場

辛尼特慘案

12m

算啦

老鼠1:0 準備今次有用了

大波準備！

主12

比左幾多土超巴林超佢 你唔知姐
不過忍到手係幾好
水位高d

主12m

咁樣踢 冇12講唔通

feel到miss 造假

唔入真係講唔通

12m變角

半大24

咁樣踢落去
傻嫁d人

同eason同路 準備miss 12m

快啲60m

1:0

10

巴巴神唔反了

屌 要刷⻆走去刷12M

12m變角好唔好？

陰部聯好勁

鳩！！！！！！ 1:0

上盤b救我！

半一盤有料

洗唔洗好似祖晉咁all in

負負得正

閪部落後快撚啲刷角

真反底

巴巴

半一盤 反底波都

又輸了

2.5/3B 全格 101100

咁樣踢人

好彩客同半大揀咗半大

糕

696 強陣？

又贏

又無即場無得買

lm

日假買咩好

1

玩咩 係禁區咁樣踢人

有

唔通全格 屌 04封撚左買唔到

勿gel。。。

大波準備大叫收錢

完左半場先講係咪好彩

咁快好彩

Lm

我了

Ok

唔會既 今日會反底

某甲府3分鐘1:0

完場1:0

心跳都贏唔到 算把啦

點解要咁樣踢落去

澳職有6粒 5 1 500

西波落後緊好刷角啦

痴撚線 有人敢GEL半大

幫幫手 臭西麻煩踢多幾腳

有料到

買左半細唔做咁大聲講野

悉尼goal

支持

嘩

又係閂都入唔到

味完場 你咁快gel

真 半大都gel

12?

G chi 同路

半大黨今日好招積

今次唔係秒糕 咪撚再撚半大

13

角大jump

14

老鼠派錢波 臭雞馬會封乜撚野呀

15

悉尼咁易

留名

有人gel 仲邊會開到半大

無限角細了

有無咁多12M

屌 慢咗

24M未
快

又12M??

20分鐘2c
90分鐘15c ok?

好信心 老鼠大炒

笑左出聲

客隊射死班友啦

阿德3球12 記一世

我諗個班乜都冇買係度gel

果場我5000定唔知10000水手

西部抽插式禁屌

閪部反CUP未

水手贏唔到日乙料 會唔會要責棍

我都記一世 果場又係重注左對家

半大！

果場水手平手盤好吸引

半場比多兩粒!!!

屌你悉尼想玩鳩死我
上次針完我3注
又要針

重注咗水手

西部試下追和先

西部上半場都好有力

追2粒好

黃峰垃圾黎

下場先

半主頂實

有料

閪部聯入唔到，就俾多個12m老鼠喇

佢之前先下半場反cup
有信心西部

澳職只要有悉尼
就會知場波好撚悶
係到控控控

老人聯

⻆球旗戰術有未

半大放棄咗 老鼠呢啲閪隊守守守

Allin 左

半場1:2/2:1啦

西部聯唔江既 買左上盤唔好咁開心

老鼠下下直接遠射

靠12m入波都好難半大

唔渣

過唔到人

根據經驗 通常悉尼入完就會梅下梅下 1:0 FT

買對家就反底 有冇咁閪

比粒波比對面入好過

日假點買好

悉尼屌打

屌咩？又冇角

全買上盤算

睇嚟都係悉尼單邊角西部已經唔攻

老鼠又一粒妹完場

今日上盤日！

老鼠不失球既話10個抽5個含

半大黨 信念

大波黨24 冇人叫

終極禁屌

快啲整多粒啦

5個都我了

排

⻆大唔知點叫

悉尼Gel

屌你老母 角呢？

上盤b呢

好肉酸

真...我想1:2

角小咁能穩就04封...

大奶奶呢

客隊有個叫杜蘭特

又中

西部聯廢到 咩心態先買佢

信念

買9角大

連c雅出黎未

冇有人帶領我

老鼠入完波hea到

上盤日?

傷左

角大又死

KD

半客收工

最近幾好嗎？

悉尼反底 屌你老母

唔怪得啦
好地地打籃波走去踢足球

又話好易開半和嘅

2.5/3全格抽Eason親筆簽名一張 10 1

你好？

半場都未完就gel

幫含OK?

我真係好撚憎悉尼呢隊波
唔係1比0 9猜都尾
就係輸波攻極都唔識入
一定係閪波一場
呢場都係人地送個12碼
之後撚足咁耐

米高佐敦都教打邊爐啦

尋日反底 出4中2走1

輸波會轉會

藍若飛呢？又話jer我

老鼠消極到

閪部聯追和啦
唔追和班仆街又妹到尾架啦

籃球扮傷走去踢波

✨✨悉尼

咪再賭啦（⻆細）係到嗎？

馬會app 係咪入唔到？

Hea撚到

hi師弟

反手gel?

悉尼比人入啦屌你老母

老鼠班仆街死未 hea到仆街

水手準備撚鳩賭仔了

老鼠唔入俾人入

老鼠妹能到

屌你老母悉尼 真係仆街波
你場場都唔撚想踢咁
成班仆街唔想踢就快啲斷腳
成世都唔洗再踢

1:0 2c ft

贏緊半格啵

20分鐘就妹
屌你老母

合理

半大又死 屌你老母

唔合理

半大倒數10分鐘

可唔可以唔好再比悉尼領先

今場大細波好硬正起碼4粒完

唔洗倒數 直接吹雞啦

閪部追和啦
班仆街羸波就妹妹妹妹妹
妹你老母臭閪咩

角大

穩穩陣陣咁悶住嬴咪好

機會係零呀！

買左咩？

有冇第2球都成問題

老鼠咁既踢法 有2.5都偷笑啦

信莊家

閪部全隊訓撚左?

閪部比啲力啦

我冇買盤
我一定唔會買呢隊閪波嘅盤
贏一球就會妹全場
贏就半格輸就全格
買嚟把撚
呢場波你睇下 啱啱瞓醒都瞓返著

幾角？

神奇更衣室

贏咪得 理得佢妹唔妹

2

退錢算啦 10.5b都要死

封盤

333333

咁都冇角

半格好過冇吧

33333

客隊個龍食左藥？

差12角呀屌你

我發現我買親半大都必定係半場得1球
然後下半場秒goal

清個波出底線回下氣先啦

知咩事..

快手1:1啦

E神買角大？好少見你咁火
定啲嚟，澳假下半場會刷好多

老鼠唔落底遠射

買左大波

咁細波穩了

閪部聯廢撚到

老人隊下半場冇氣先有機會入波

1:0 3c ft 公道

半客， 客勝

我仲記得上星期墨城撚半大

一陣出

半大倒數5分鐘

上半唔刷通常下半就刷

1.54 的 2.5b ?
好低水喎，等陣買前鋒即場2.5b都無咁低水

法國你唔高水唔買

送球12ma 比西部啦

2.75 等佢穿

水手 西鯨 諗緊邊場

半大又撚 我屌

又撚半大...下半場345..

FC大波是否不智

名古屋

懷念以前巴巴路西斯瘋狂刷角

入完12m就冇動靜 以後唔gel啦

水手個陣幾勁

老鼠攞住波唔識射

你都冇買 驚西咩

10.5b有冇機...

講完呢句真係要考慮清楚

半大慘死

閪鑽買唔買得過

水手

想要水手 有無大蛇俾啲意見？

可以主勝

買得過 但唔建議大注

買咗過關 雖然9成9斷硬

仲川輝人救救賭仔

有冇信心？如果有信心買你對家

200蚊輸8場 抵玩

你gel大力d咪得囉

我買咗半主

1:0 3c ht

買德島FG 搏下前鋒變後衛先

半大gel

東京角細

下半345

巴巴差d

立即 屌你老母

閪鑽喇
三都主首名入球

好，就水手串鯨魚
今日水屬性有加乘

尋日反左底 出8中5走2

應該都得

當半球啦

睇悉尼咁踢法都似針

有無川畸盤既親友

盤路似利大4:0算啦

絕殺未

下半場可能唔同踢法

信杜狗不如信我
話晒今朝都中過事前波圖21賠ng

角大係咪針得

半3公道到...

有 下半場

日職上盤 3x1
櫻花 前鋒 水手

1:4 ok

佢依家咁踢 西部根本唔洗點跑 俾到佢地留體力下半場就仆街

6球有冇機會

5射正 vs 0射正

半大頭先gel得咁開心，而家輸撚晒喇，開心啦

咁勁有料

悉尼下半場一定神勇
大炒西

又撚半大

大c 24

Gel 半大

悉尼射罰球嗰個係咪猜包剪揼揀出黎，咁撚廢既

大波叫所無得叫

西部完場勝既話 10 1 200

有冇試過下半9角

q

前鋒派錢

杜甫號日假最後召集想贏就跟 想輸就對家

收到風臭西下半場出黎應該再踢腳

Me

有無人買東方對傑志個場？

神奇殯儀室

打個電話去澳洲個邊先

老鼠班仆街又出來昆錢..

我俾番場你 巴黎

我係大燈閪

水手
東京
柏雷
紅鑽

一早知臭閪老鼠贏1粒會控角到完場，11.5s好在上咗一注

有冇人想知我買咩

好難輸

快

Gel得咁過癮攬炒

叫人斬撚曬班老鼠對腳

想知

近兩日無輸過 7勝 2走
下場1700

水手角大 東京 魚角細

上星期德乙半3全11

救得一個得一個
全格3 1 100

打左比var房 開場就送12m

a

水手大船

琴日韓假都係

西部龍都唔中 點追和

我錯了

講1場啦 柏雷

好歐聯夜少少出重心

輸緊半格姐 唔驚

LM

邊有可能輸，客隊成班老野反擊冇人跑上前，成班行撚主路踢波，連似樣啲既進攻都冇，係咁既情況下老鼠仲要贏緊1粒，佢又唔會急，班老野引急唔起點會有角

第一關針硬

唔入就比人入啦

全格派得100點幫你叫

全格先派100返歸啦

水手 隻bee真係廢

2.5 3/3.5 3.5 居然冇2.5/3

🐝

頭三場對

求其買五萬算

支持 我都覺
但唔敢出重心

水手打日乙料都開唔到 唔會再買

你有運

信你

跪求 兩次4連

東京熱

柏

日職角細報復日
正式啟動

即刻買100黎證明你反底

心靈廢bee 東京 買唔切

水手盤

得一場？

尋日我8場輸得1場 嗰場仲要無對尾 要唔要跟我

咁多人買柏電 閪鯨又針

買撚咗紅磚 依家好淆底

Okay ar gogogo
即買500

主場對升班馬好似讓得太少

3粒再叫我

有冇柏G奇蹟 半1全7

跟唔切

4個2連 就得

上盤達人

半3全15大家話好唔好

11 ft

啱啱做完嘢 睇唔切

點解你咁有運

原來老人聯0射正

11:0 ok

梗係好 買左兩皮

50:50 開99.5b

老鼠
水手
鯨魚

同我即刻入波！

卡2粒就飛去澳洲鋸老鼠

1:2

99.5 cashed

可唔可以係有料

無運果震又唔見你咁講😂

買咗咩？

幫手入場燒左個場佢腰斬大家開心

半3全15

有12都偷笑

有料就唔使-86k

西部快手出來入返兩粒

杜狗早晨

開球！

東京01

閪船1:0

閪京又針

日假半大已死

神船goal

而家睇波要上邊啲網睇 原本以為360仲睇到

韓假2場大波 鹿特 雞湯 新西蘭 西維 祖 甘馬

船goal

東京咁派膠

神船又撞沉閪京

買東京就西 唔買佢就贏

臭船10!!!!!!!!

神奇更衣室！

西京秒針……

條37派膠

2:0

你個名....好難同你講係有料

會唔會撚半大架

問你而家

20 悉尼笑撚到

又波多野豪

老鼠

東京櫻花劇本準備

屌...

咪就係 東京

老鼠2:0

狗尼20
角小穩了

日職有冇報復性入球？

老友早晨

澳假半大撚到笑4

水手入未 屌你老母

早我今日重心穩陣

紅球

老鼠極限撚半大

我86k係碌爆卡欠嘅 唔係賭球

老鼠真係撚半大

我返緊工啦已經

屌你老母！！

買左悉尼

原來係你！

買唔切東京都嬴返注

啱啱係咪有人gel半大

悉尼西足咁多場竟然反底

東京取消關注

老鼠長追角細可以上樓

老鼠穩了

爆卡係有料既

大波重撚希望

Good morning

睇唔到東京有能力反cup
都係jump

咪gel

小妹都是聽你講買大波

同路一齊羊ok?

4:0 快

係 叫左佢gel大力d

等收錢啦

1001

差唔多啦 再唔反底 頭幾無佢份

閪京

法國你係咁贏 跟實你算